SH派靜晒？

前幾日仲見到大家出post，呢兩大家都靜到hihi
有冇人打打氣？

sh緊sqqq

SH緊GME

ifc 排緊隊

我唔係要呢d

Same here

sh gme完美對沖

SH 科技股等IFC

我GME係佢升前一日走咗

sh brk

沽啦